![logo](./badges/buy-me-coffee.png)

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/btc/btc.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/btc/btc.md)

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/xmr/xmr.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/xmr/xmr.md)

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/ada/ada.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/ada/ada.md)

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/bch/bch.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/bch/bch.md)

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/dash/dash.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/dash/dash.md)

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/doge/doge.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/doge/doge.md)

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/dot/dot.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/dot/dot.md)

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/ltc/ltc.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/ltc/ltc.md)

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/zec/zec.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/zec/zec.md)

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/xrp/xrp.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/xrp/xrp.md)

<br>
<br>

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/eth/eth.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/eth/eth.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/eth/eth-usdt.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/eth/eth.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/eth/eth-usdc.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/eth/eth.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/eth/eth-shib.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/eth/eth.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/eth/eth-dai.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/eth/eth.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/eth/eth-uni.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/eth/eth.md)

> И любые монеты  в сети `Ethereum ERC-20`

<br>
<br>

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/bsc-bep20/bsc-bep20-bnb.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/bsc-bep20/bsc-bep20.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/bsc-bep20/bsc-bep20-shib.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/bsc-bep20/bsc-bep20.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/bsc-bep20/bsc-bep20-usdt.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/bsc-bep20/bsc-bep20.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/bsc-bep20/bsc-bep20-usdc.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/bsc-bep20/bsc-bep20.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/bsc-bep20/bsc-bep20-busd.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/bsc-bep20/bsc-bep20.md)

> И любые монеты  в сети `Binance Smart Chain BEP-20`

<br>
<br>

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/trx/trx-tron.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/trx/trx.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/trx/trx-usdt.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/trx/trx.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/trx/trx-btt.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/trx/trx.md)

> И любые монеты  в сети `Tron`

<br>
<br>

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/bnb-bep2/bnb-bep2-bnb.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/bnb-bep2/bnb-bep2.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/bnb-bep2/bnb-bep2-usdt.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/bnb-bep2/bnb-bep2.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/bnb-bep2/bnb-bep2-usdc.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/bnb-bep2/bnb-bep2.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/bnb-bep2/bnb-bep2-shib.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/bnb-bep2/bnb-bep2.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/bnb-bep2/bnb-bep2-busd.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/bnb-bep2/bnb-bep2.md)

> И любые монеты  в сети `BNB BEP-2 (Beacon Chain)`

<br>
<br>

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/sol/sol.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/sol/sol.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/sol/sol-usdt.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/sol/sol.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/sol/sol-usdc.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/sol/sol.md)

> И любые монеты  в сети `Solana`

<br>
<br>

[![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/polygon/polygon-matic.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/polygon/polygon.md)

- [![](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/raw/main/polygon/polygon-usdc.png)](https://git.disroot.org/fftcc/Buy-me-a-coffee/src/main/polygon/polygon.md)


> И любые монеты  в сети `Polygon`
